天氣咁凍,女人著短裙一定係淫底

諗唔到咩理由唔著長褲或長裙

咁我公司一定係淫窟

預左冇野睇

伯母一定淫到痴線

你公司係未學校

肥婆對腳有脂肪，夠暖咪著短裙

會凍親妹妹

dllm

依d話題圖都冇張 又係討論文字

基佬圖又大把

剛剛見到個肥西著

鮮奶要保溫 海鮮要冷藏

搭緊地鐘即刻周圍望 又真係有幾個著短裙

鮮奶唔係都要冷藏咩

仆街我今日著短褲

咁都凍，有無咁虛

10

9

港女撚有奶咩

8

不方便透露

凍?

7

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

都預左冇圖

認真撚?